**Convertidor de unidades entre Sistemas métricos**

Permite convertir entre sistemas métricos, utilizando diferentes métodos para ello.

**NOTA**

```
Cuando se cree el proyecto .NET, se creará la carpeta del código
```
